請問張六常(欣客)(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

支持老鳯

罪證
拜登憑實力當選

fake news, 拜登憑作弊「當選」都係憑實力?
不如話考試出貓100分，打槍game開加速作弊器贏都叫憑實力啦屌

我發現香港有一部分年輕人，一口咬定香港已沒有前途，非要離開香港才有生機
#5
自認埋做五毛

Trump 311 vs Biden 306

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Trump 311 vs Biden 306

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登憑實力當選 #3個位點睇

條友已經改咗名
不過都係叫張六常